亚里士多德2000多年前开始的研究，麻省理工学院30名本科生组成的团队仍在继续。 大学生寻找适合在一起的特殊四面体|Kevin Hartnett | 2021年2月9日|量子杂志 
 吉迪恩·布利斯是一名受庇护的剑桥本科生，他应叔叔的请求来到伦敦。 两部历史悬疑小说将读者带入过去，同时让他们猜测。克莱尔·麦克休，2021年2月8日，华盛顿邮报 
 它告诉我们的是，在美国，本科生的住宿经历是至关重要的。 支付大学学费可能会让人不知所措。 以下是你需要知道的，以找到一个负担得起的选择|Sean Gregory | 2021年2月5日|时间 
 约翰·霍普金斯大学周三宣布，在其霍姆伍德校区暂停为期两天的本科生现场授课，此前该校表示，30名学生最近的冠状病毒检测呈阳性。 在出现病毒病例后，约翰霍普金斯大学将本科生的面对面课程暂停到周五 
 他试图说服哥伦比亚大学的本科生绿色团体支持他的事业。 气候危机比你想象的还要严重。 如果你尝试了会发生什么? | 2021年1月25日|ProPublica 
 她以优异的成绩从本科毕业。 TEDx演讲存在残疾问题，但这位不可思议的年轻女性正在努力改变这一现状 
 在哈佛读本科时，他利用收缩压读数发明了测谎仪。 神奇女侠的创造故事比你能想象的更狂野|汤姆·阿诺德·福斯特| 2014年11月3日|每日野兽 
 尽管他的本科学习让他成为了素食主义者，但他还是决定在一家小型猪肉生产商实习。 生物伦理学家变成屠夫Elizabeth Picciuto | 2014年9月28日|每日野兽 
 德雷谢维奇在耶鲁大学教了十年英语，他在哥伦比亚大学读了本科和研究生。 常青藤联盟提供了最好的贸易学校左右|尼克罗密欧| 2014年8月17日|每日野兽 
 多年来，詹姆斯·张(James Chang)博士一直在用罗丹创作的雕塑手教授本科生外科解剖学。 艺术在这四个创新展览中走向高科技|Justin Jones |014年5月29日|DAILY BEAST 
 这些男孩是如何在耶鲁待了一整年而没有被要求为本科生的身体着想而离开的? 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 在我读本科的时候，曾经有这样一句话:‘不相信大一新生，三年级男生总是这样。’ 《邪恶街》第一卷|康普顿·麦肯齐 
 即使是在本科的最后一年，对伊顿公学的偏爱仍然和以前一样强烈。 约翰·柯勒律治·派特森的一生|夏洛特·m·杨 
 他们用古典文学的方法来培养本科院系的男学生。 教育:新|詹姆斯·j·沃尔什 
 大学医学院是研究生院，除非学生完成了本科课程，否则不录取他。 教育:新|詹姆斯·j·沃尔什